「突發」中印士兵在東拉達克河谷裡又打起來了

「突發」中印士兵在東拉達克河谷裡又打起來了

借的武警防爆服？

唔洗驚 玩緊集體遊戲啫

衣服穿咁厚

今朝舊片

呢d都叫打交？

爛仔交

舊片

不過標題話支那軍毆打印度軍

挑 香港黑社會劈友仲多過呢條片啦

搵3萬忠誠勇毅過去 直頭成日山谷都霸晒啦

你推我呀我推你

lm